我法國阿姐版少女的祈禱好感動

每日都要聽一次

阿姐

唔怪得聽到千嬅喊曬
真係好有感情